- jurnal lebih baik parameter validasinya ditambah/ dikurangi parameternya. lihat dari hasil evaluasi yang dikeluarkan dari kodingan pak isman. (lihat comment) (done, tapi tanya lagi)
- bar plot perbandingan model default dengna model yang setelah tuning (comparison boleh dalam bentuk gambar/ tabel) (bukan saya)
- plot std residual (katanya diperbaiki) (tidak perlu), tapi untuk bar plot iya
- hapus institusi (done)
- paragraf terlalu panjang, bisa dipecah (done)
- terus ditampilkan referensi terkait minimal 5, penulis tahun, metode, hasil singkatnya dan (parameter validasinya pakai apa) (masih mencari results, bisa dibantu mendeley) (done, tapi tanya lagi ke pak isman)
- di update di paramater validasinya (tanya threshold, lihat dipaper ikn) (done)
- di tabel, ambil jumlah fitur optimalnya saja (di persimple) (done)
- nilai default lihat pada comment (done)
- bentuk gambar bentuk diubah layoutnya (done)